暴徒和恐怖份子 - 邁克

暴徒和恐怖份子 - 邁克

警方不肯為七二一遲了三十九分鐘抵達元朗現場鎮壓白衣人道歉，其實沒有什麼人稀罕那聲說了於事無補的sorry，七二七在同一地點空群而出，以催淚彈招呼遊行人士和記者的強烈對比，已是這支「公正不阿」治安部隊執行任務原則最清晰的答案；然而難得頂頭上司張建宗站出來企圖為他們解困，警察隊員佐級協會主席林志偉竟憤怒抗議，就真正令人愕然，立即產生「嘢可以亂食，人話唔可以亂講」之嘆。無端端被代表，通常我也不贊成，但如果明明做了錯事，大佬一番好意用比較文明的方式替你擺平，你還咿哇鬼震，不是狗咬呂洞賓是什麼，軟的不吃整鋪硬的畀你歎，到時你就知衰。不過，「張司長在還未作出調查前，及完全不了解警隊運作的情況下，向公眾妄自作出斷定警隊對錯的做法」，確實有檢討必要，大家都非常希望知道警隊究竟如何運作，搞明白誰對誰錯，那麼組織獨立委員會展開百分百透明調查，還好警察一個清白，不是最妥善的做法嗎？

連一向被嘲「牛屎佬」的元朗鄉親，這次也忽然充滿智慧，十八鄉、八鄉、廈村鄉、屏山鄉、錦田鄉及新田鄉六個鄉事委員會聯合發出強烈譴責，指張建宗在調查未有結果前發聲道歉不當。嗱嗱嗱，普通市民呼籲徹底調查警察濫權濫捕，林鄭就話可以闊佬懶理，唔見咗隻耳仔變成林奠啫，勢力人士開到聲，無論如何應該畀面吧？另外，鄉事委員會不滿張司長用「暴徒」標籤手持加料藤條及其他傷人武器衝入元朗站追打無辜市民的熱血中華兒女，我也有同感：暴什麼徒，那些是名副其實的「恐怖份子」啊！

邁克
電郵 :heartsociety2@gmail.com

上一則
上一則
只有中國人不知道 (馮睎乾)

下一則
下一則
「高官被插制」 (尊子)